今日條街好似特別多人

放工時間搭地鐵轉車，平日唔係搭開呢條線
點知等三班車條龍都無郁過
喺月台逼到就黎焗暈
等車d 人又唔行，車入面有位又唔叫d 人行入d
好多都係支那人
屌佢老母仲好似無事咁

其實港豬們逼夠未？

香港人好悲哀
一到長假個個雞咁腳飛去旅行 離開香港
班大陸人就湧曬落黎香港 出街gip多過人

維園周圍好撚多人
想搵間食肆填肚都好難

係
以後真係唔撚出街

召喚世界末日.jpg

條街勁多爛仔

咁多人唔洗返工

周圍都係拖gip人

過年前好正常